運動被法輪工化,自己睇路

further elaboration?

莫講話論證
連論據都冇
論點當結論, 咁似某鄰國思維...